序列音樂或無調性音樂應否被普及？

推

想點撚樣

講經咩，點普及
Kubrick一早用緊呢啲音樂，都無普及到
同埋呢啲音樂，都唔係用黎普及的

學術討論係咁
你係咪去錯台？

而家冇唔代表唔可以